[冒警]不認識鄭松泰議員+假警員編號

幾年都出聲都忍唔住要出黎屌下d警犬
痴撚線

幾年都無出聲都忍唔住要出黎屌下d警犬
痴撚線